［正視聽］鬥開app 究竟邊個要reload?

一定係iPhone Xs MAX啦 得4GB ram

唔同ram都有得鬥？

點知點解咁癲 tim cook食左春藥？

xs真係垃圾

android機正垃圾
PS:用緊zenfone 5準備轉MAX

就係好唔中意android㩒撚咗隻app要lag 1秒先彈出嚟嗰個感覺
唔明點解搞咗咁多年都冇進步過
利申當年Galaxy S1用家 用6個月就轉會

唔知點解等勁耐先有反應

Op6 仲快過iphone

大陸機咪攞出黎7啦

一陣佢會拎舊test片黎打j

睇埋大陸app點樣出神入化咁玩鳩個android系統 你會成世都唔再夠膽用an機

垃圾 iPhone, 碌鳩上一代既已經贏左, 下年碌實一定會大幅拋離新一代電子垃圾

碌鳩點贏上一代？
垃圾cs，qc仲好意思拎出黎講